中國傳媒報導: 猶戴．偉浚即將加盟中甲球會深圳佳兆業｜5年必入中國隊

【不買國腳造國腳！深圳從馬體、狼隊挖人

鄧納東尼對戴偉浚特別認可，隊內傳出“戴偉浚5年必入國足”的聲音

目前，戴偉浚已被鄧納東尼拍板，獲得通知參加球隊下階段冬訓，轉會只差正式簽下合同了。

深圳隊今年有非常多的年輕球員前來試訓，戴偉浚脫穎而出。

通過英國、西班牙多名球探介紹，戴偉浚比中甲最佳新人徐越還要出色。

深圳隊簽下他也是考慮球隊長遠發展，並有意在未來打造擁有數名中國成年國腳的陣容班底。

支那人踢支那球隊

咁勁都冇得踢中超？

有英超狠隊唔踢, 返中甲?
.....真係愛國

佢會踢中國隊我批個頭落黎
要放棄香港護照又要放棄埋英國護照

中甲定中超呀

唔駛 你望下艾傑臣嗰堆

事業生涯恐毀於一旦

到時大把錢想移民去邊都得啦
為錢埋沒良心

佢係狼隊U21 都入唔少 潛力股

中乙都踢唔掂啦

有幾多個會咁做??

佢去踢起碼幾百萬年薪，喺英超U23聯賽踢半紅不黑，可能得1，2000英鎊

佢踢隊隊都踢到榜尾降班降散

為咗錢其實有好多，不過前提係你有咁嘅資格同埋實力，佢哋喺其他地方都搵唔番同一個人工，好似巴西嗰啲咁，佢哋掛咗靴可以申請恢復國籍

果堆退休之後咪一樣做返巴西人

幾百萬? 諗下好
支超新約講明1000萬封頂 冇人再夠膽玩陽陰約
佢邊忽值幾百萬

其實我都唔係好明點解要入籍, 你當外援咁踢都大把錢
可能佢地真係果段時間愛中國吧, 你都知啦, 鬼佬加英文加國家隊=chinese girls are easy

浚仔加油 🤙🏻🤙🏻✨💫

因為仲多錢
而且巴西籍好似可以恢復

支那邊有法律架 話踢得就踢得架啦

唔夠班踢英超
不如去中起賺錢好過啦
反正有英國passport退休就返英國

阿浚

支那波最鐘意拖糧 希望浚仔收到錢啦

呢隊波根本係笑話 使咁多咪一樣降班

Wfc

google過無呢篇新聞
有無source?

有英國唔揀走去中武肺

猶戴

邊度見到呀

出過5場，2場正選

諗返個陣晒時間睇貝利就嬲

支那球員關我地咩事

嘩，你日日moon實新浪架?

咁你唔係芵國人都係好睇英超啦

要放棄英國護照姐 香港就唔洗
特衰可以揀自己代表香港定支國

條友燈西來貝利同甲組隊佢加入時包尾，人一走就冇事

貝利清埋盤添

足球報：深足確定引進狼隊小將戴偉浚

有料就起碼中超啦
夢想踢英超

屌你老味中國隊都要五年先入到則係唔係好勁啦麥巴比世界杯都拎埋啦喎

特衰代表唔到中國，香港足總係世界足總註冊成員，你拎特衰一定係代表香港，而特衰同支護不能共存

Nonono
呢個之前有試過
特衰technicality 係支支護照黎
的確係有得代表支國

有冇例子？